好想同你講，但你應該唔想再理我

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

میں تم سے پیار کرتا ہوں

人哋冧唔冧你先

唔鐘意

BB我冧u

點解你要鐘意我。。。

你太俊俏了

Hào dàyǔ, tóu xiān shuì wúzhe gě zhèn shí shěn qǐ nǐ, fā mèng yòu shěn qǐ nǐ, mǎo tóng nǐ qīng jì sān fēnzhōng, měi miǎo dōu yǒu shěn qǐ nǐ, wǒ zhēn xì

😅

我好醜。。。

醉哥扮咩

哦
所以呢

你有冇諗過，當你夜蘭人靜時超級掛住佢，但佢可能同一時間比條大隻仔瘋狂屌緊！